反修例市民在尖沙咀遊行到西九站外 有內地居民參與

大批市民響應網上號召，在尖沙咀梳士巴利花園，遊行到高鐵西九龍站外，反對修訂逃犯條例。

有市民希望，到不同地區延續反修例行動；有參與今次遊行的內地居民表示，不滿內地當局控制思想，認為每個人都有權利要求更好的自由和民主生活。

希望嗰位中国居民無事

反了反了

大陸都唔少人係敢怒不敢言

將革命思想傳遍廣東，狠打習近平春袋

一方面散播自由種子，一方面等佢地唔敢黎香港

不要說太多, 小心唔好影大頭

敵人嘅敵人就係朋友，包容住先

We connect

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

依啲人更需要戴口罩，最好成個頭搵嘢遮住

保護返佢 唔好影到佢